黃大仙手足小心

係巴士見到好多狗係黃大仙中心對出落車

qPUSH

岩岩都見到 仆佢個街班撚樣拎撚住支警棍係到揮黎揮去 好明顯落係香港人黎 手足要睇路

手誤 *唔係香港人先岩

去領養，全部已割